皮諾曹如果有J，你估佢會唔會用？

本身都有超能力將個鼻變長變短 有呢招已經溝死女

如果加條J比佢你估佢仲會唔會用

bam

Ban

走之前放啲J圖先得唔得

點解要走？不過我有j圖